屌你老母香港人，我打份工咋

我好撚想跟住你架咩
公司要我跟客咪跟囉
你又要係到屌撚死我
叫我唔好再跟住你行
總之一句屌你老母咩

其實我講句自己睇得喇，你就醒水行撚開啦，咁撚大個唔係要畫公仔畫出腸呀嘛，唔使下下粗口問候先面懵懵咁行開，咁大個人你唔醜我都唔好意思啦，我話鳩知你公司要你係地下爬啦，我入黎係想消費，唔係想有條友係後面跟住晒，你覺得呢間公司既要求唔合理你可以唔做。

咁你應該屌你公司丫 係你公司叫你咁做

屌對唔撚住囉